原來kelly變咗 我都變咗

我已經唔係以前嗰個變仔
以前我都會覺得自己可以係一個好純好乖嘅男仔，但係我已經唔再係人若變，變成淫虐變（態）

就算我再同kelly一齊，我都已經唔係好單純嗰個我
不如算啦，可能到時再一齊我會學人始亂終棄，做mk仔，我都係摺埋一二邊等死算

kelly我唔愛你啦

奸奸話屌你老母

奸奸係第二個人嚟

樓主好恐佈
以後唔入樓主啲post了

叫春post

利申 幾個月前好似見你講過咩要放低Kelly

算鳩數啦 你唔會囉

茄哩係臭雞

有幾恐怖

是

非

尊重

你條友仲唔瞓

Can’t sleep

瞓啦柒頭

你又唔瞓

而加瞓啦 你都瞓啦

Hi你啦

收皮啦淫虐變